港警一個口罩戴4天，沒有人埋怨更沒有人罷工：忍一忍，又過去了

港警一個口罩戴4天，沒有人埋怨更沒有人罷工：忍一忍，又過去了

“誰會一個口罩戴上4天？老人家？劏房戶？沒想到是一位文職警察，是為了節省口罩給前線同事……”

這不單是網傳故事，更是真人真事，其實，現在好多警署文職人員都是用「私伙」口罩，大家知道供應緊絀，都識趣地把口罩留給出勤同事。

有個年輕警察沒戴口罩，同僚問：“你那配給品哪裡去了？”年輕人說：“我年輕人沒所謂，想把口罩留給嫲嫲用。”

黃絲看到，一定雙眼發光說：“哦，你死喇，仲唔俾我哋捉到你攞政府物資回家……”對失掉人性的人，解釋都多餘，要明，始終會明。那同僚回家把此事告訴太太，警嫂立即上網鑽研，打算給他嫲嫲縫個循環再用口罩。

有個警察跟警署清潔工閒聊，聽到她說一個口罩用幾日，還會洗乾淨重用，那警察忙不迭把自己那包口罩塞給她，還叮囑清潔姐姐：“別再洗喇，不夠再找我拿”。

有些主要在辦公室工作的部門已三星期沒口罩提供了，這陣子大家都是用“私伙”，沒有人埋怨，沒有人抗議，更沒有人罷工。別說口罩，其實他們連消毒火酒、潔手液、濕紙巾都缺貨一個月以上，但大家知道警察部是活在顯微鏡下，能忍的，都忍，反正忍一忍，又過去了，黑暴不就是這樣嗎？一眨眼原來已忍讓八個多月了。

有好心人想給警察家屬捐口罩，警嫂們說：“留給那些公公婆婆及弱勢社群吧！要是真的不夠，幾百蚊一盒炒價的我們都會買來頂住，其實有些懂車衣的警嫂已開始做布口罩了，放心，我們頂到。”

聽到不同環頭、不同部門、不同宿舍的人，都是用“頂到的”這幾個字，就知道警察部的抗疫資源有幾緊絀。虧那些不查證的所謂傳媒胡吹亂扯說什麼“警察搶奪醫護資源”、“警隊大量囤積口罩”，然後香港電台又鸚鵡學舌誹謗一番，原來一句“嘻笑怒罵”就可以生安白造置人於死地。

這幾天因為有警員確診患上新冠肺炎，黃絲網絡一片香檳祝賀聲，連堂堂大黨民主黨都在臉書寫上“最緊要人有事”、“全球首宗人傳狗個案”這種泯滅人性的話，原來黃病毒真的比新冠肺炎更恐怖，一染上就可以喪盡天良到這地步。

倒是這八個月的苦楚訓練已讓警隊練出銅皮鐵骨，對一切詛咒笑看風雲。有人說：“病毒不認人，黃絲藍絲一樣會染上，所以我們不會咒人，只會祝他們長命百歲。”也有人說：“他們祈求三萬警察中招，如果香港真有三萬人確診，我相信他們也不會倖免。”

警群中最積極的留言，要算是這句：“向好的方向看，痊癒就會有抗體，我們可以利用抗體制疫苗醫更多人，警察精神，忠誠勇毅，心系社會！”

香港警察，感謝你們對我們不離不棄，自私失德的香港人，真的不配有這樣的好隊伍。

來源：有理兒有面兒港人講地

本文作者：香港資深媒體人屈穎妍

流程編輯：TF021

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

俾上級剝削都寫到係好人好事

fake news

政府紀錄就話去俾左一大堆狗隊,而家啲低層同OFFICE又話伙,咁咪即係俾啲大粒吞晒

自己被剝削仲忍氣吞聲,狗都不如

話知你戴一世
3萬 thanks

嗯嗯

屌，條on9幾時中肺炎死啊

僱主提供唔到安全工作環境你都仲要死去返工，中招都無得賠
白事變紅事辦，呢條仆街冚家鏟屈婦人真係落十次地獄都清算唔到佢嘅罪孽

Fake news

文宣

「不配有這樣的團隊」

啱 所以唔好再起 香港屈就

去大灣區 等香港黃絲 自生自滅 唔該呀sir

唔怪之得爆左獲啦，香港防疫失敗就係因為警隊

狗比人踢仲識叫下

香港警察: 沒事兒 沒事兒

支持全部popo中武漢肺炎供應抗體

「不配有這樣的團隊」

啱呀,去武漢支援啦

條友講警察係智障，咁冇衛生意識
連去買口罩都唔識，要戴4日

呢個作者作文作得幾好

忍一忍，萬國見

牠們只是個孩子

香港警察個個都係低能仔咁大個人仲要老母同佢哋換尿片

強權又再出嚟賣悲情了，真係令人作嘔

以為到今時今日仲有人會同情POPO

話黃絲雙眼發光嗰度，根本就喺度打緊稻草人

匪共 白事當紅事辦
PS：咁L多csi都係到扮慘

睇到都想入廁所打冷震

會有更多黑警確診
黑警死全家
恭喜你

唔罷工咪就係人狗之別既證明

又係度作故仔
同埋唔夠口罩要用私伙嘢
出面好多人都係架啦
咁都好吹奏

咁撚污糟 都好意思拎出黎講

一個口罩戴4日
加上之前確診果個發燒都去飲飲食食
證明佢地完全冇防疫意識

樓主尼篇文既目的係咩？

dllm, 第一下入到黎即刻睇下係邊條茂利寫,
我都估到啦,又係姓屈

有64萬個口罩仲要戴4日？

無辦法喇
人地都開宗明義 明係姓屈

港警一個口罩戴4天
on9 大把老人家一個口罩戴足10日啦

做咩share fake story

拉

不推文

pull

我話醫護一個戴10日添啦

721未罷左工咯

明明可以任攞，扮咩慘

有冇聽林鄭講野佢話唔使載架

what7iread

假撚到
政府文職日日有口罩攞會唔攞？

建議佢地去武漢幫忙鄰國疫情

忍一忍，又過去了，來生再見吧

香港人不配港警

希望牙蛇番大陸

白事當紅事

64萬個塞咗係佢老母個閪入面

我信你呀屌你老母
你最撚多gear同我講一個用4日?

其他個3個賣左又賺一大筆

屈犯幾時中肺炎

死得未呀

我當你用4日冇講大話，你真係正中On9仔，你老細唔比基本既用具你都去番工，佢犯緊法嫁，去勞工局啦7頭

唔想知 po上嚟做乜

戴四日咁晒，阿婆阿伯戴足一個禮拜又唔見條臭閪出聲

前線同事咁仆街搶人口罩

香港唔配擁有你哋
快投身你哋祖國喇

真係十足人民日報寫法
衰野當好野寫

有冇人計到拎口罩最多嘅警察都要戴4日時
醫護一個要戴幾多日？

姐係比上頭hold起曬都唔岀聲囉

唔洗醫人唔洗行bid都可以有人讚
不如咁啦，反正你地都要炒醫護
叫曬你地啲所謂香港警察入dirty room

如果隻隻狗都一個口罩戴4日

3萬thanks 不是夢

人工低過警察
前線銷售
一直都係自己比緊錢買口罩用，誰來可憐

作文0分

啲排版格式好似微信啲維穩文章

希望警隊上下長命百歲

百病纏身

有無人知屈穎妍d女係英國讀完書返嚟未？

垃圾唔撈差可以撈乜？日日行行企企打吓示威者，合法酷刑發洩變態慾望，梗係要擒實份狗糧啦！

浪費時間
拉

Push

屈閪 又做fake news文宣喇

1日用4個渣
調轉黎講

咸左

支持，最好一世戴一隻口罩

文職自己準備口罩有咩問題？ 香港咁多辦公室打工仔都係自備口罩返工架啦

3萬警察分60萬個口罩 一人20個

一日戴四個口罩先係真

而家連登仔有無咁撚多
吾系甘牙尼唸

淨番個D拎出去賣

64萬個分俾3萬人，正常每人可以分到接近一個月既份量，然後下個月懲教又有新一批俾佢地，究竟點先會需要一個口罩用4日
食炒價買口罩都好拎出黎講，搵幾萬蚊一個月拎幾百蚊買一盒都要吹奏，難為啲搵一萬幾千既都要炒價買。
呢個屈婦人完全係中文系既恥辱

姓屈

拎咗去炒賣
購錢養家 好爸爸 好兒子

?

屈穎妍

仲有人繼續吹奏，咁都講得到果然系姓屈嘅

因為 d csi 俾佢地賣晒出去，所以搞到唔夠口罩用？

信政府，做乜戴口罩

閱 哦
屈文妓老母晚晚比我中出到
由嗌大力啲 變到慘叫唔好再插
絕對真人真事

嘩，咁都寫得出手，乜鳩野人黎架

CSI 口罩呢？
一個condom 用四次先再報出黎啦

唔俾槍佢唔知popo仲返唔返工

又飛機fake news

佢應該係另一個世界生活緊 ........

人生最苦就是自己吃屎吃出一個滿足表情

本文作者: 其實佢姓乜

將佢地送上大陸

向好的方向看，痊癒就會有抗體，我們可以利用抗體制疫苗醫更多人，警察精神，忠誠勇毅，心系社會！

都話會二度感染咯

強姦殺人犯仲要比口罩佢？

寫錯數字? 一天四個?

高層一直都想下面有人出事，點撚知前線咩都做得出心狠手辣，洗濕咗個頭又冇得郁下面班友。
貪得最多口罩又係佢哋，依家話唔夠仲唔係想重施故技？話唔埋退休飯局係故意要佢哋中添喎。

真係無腦 荒謬絕倫

低學歷 高人工 有特權 無嘢做 埋閪怨咩

試下HA員工拎個口罩返屋企用?
試下清潔員工拎清潔用品返屋企用?
試下巴士司機拎啲油返屋企用?
ON L 9

宣揚奴性

罷工第一人

膊頭愈花愈多口罩

冇錯，香港人唔配咁好的警隊，去中國服務中國人啦

冇唔識自己買？
一係當人弱智
一係隻文職狗真係弱智

.

Csi多到攞去賣 扮咩呀
不如話一個口罩成team share黎帶呀

咁不如體驗下班醫護咩工作環境，咩資源支援？
當初你地打壓醫護罷工，咁依家就唔好扮慘，因為係自己攞黎

麻煩用「不推文回覆」，樓上成班幫人推垃圾文做乜鳩

屈文妓就咪推啦

反正就係唔信,你地日日J 自己幾咁辛苦都冇可憐你地

仲有,冇口罩咪用防毒面具囉,有乜問題?唔識轉彎?三皮野人工請個咁撚蠢既人返黎?

你可寫到一個口罩戴365 日都得
一圖一段文字 等於事實？
另外義工連續60日 不要求薪金 ot錢

咁警黑既人工薪水拎去買口罩，我諗 全民都有口罩
上報既ot錢足 夠港人一年口罩開支有凸

有好心人想給警察家屬捐口罩，警嫂們說：“留給那些公公婆婆及弱勢社群吧！要是真的不夠，幾百蚊一盒炒價的我們都會買來頂住，其實有些懂車衣的警嫂已開始做布口罩了

屌你賺左9億ot錢
買盒私伙口罩比自己話貴

哦

屌你睇左篇野一段都知垃圾黎
到底件垃圾收左幾多陰質錢先寫得出篇中學作文

文妓 講黎都哂氣 黑警就係抗疫逃兵 隔離營唔入 郵輪離開幾丈遠

屈穎妍一個臭閪俾港警屌足4天，沒有人埋怨更沒有人罷工

成個思維都好撚嘔心

文員比前線食住上
今次口罩下次人妻

多啲交叉感染啦黑警

琴日先見到黑驚拎一包出黎換

屈文妓啲文筆真係好on9
一睇就知道出自佢手

同大波Madam些牙口罩唔怪得冚隊剷

3萬 thanks

一個戴四日嗰啲係清潔工

用左四日唔戴咪仲安全

港警快死全家

黑警一日用4個我就信
屈妓女發咁多假消息小心折墮

有好心人想給警察家屬捐口罩，警嫂們說：“留給那些公公婆婆及弱勢社群吧！要是真的不夠，幾百蚊一盒炒價的我們都會買來頂住，其實有些懂車衣的警嫂已開始做布口罩了，放心，我們頂到。”

假到有人信先on9

睇標題都估到邊個寫

垃圾

【黃藍youtuber戰線】
☞訂閱黃channel，得閒推下view數、like、留言
😍極速訂閱方法😍
喺手機App 入面搜尋 HKMICRONEWS 再㩒入頻道 就睇到晒全部黃CHANNEL
詳情：

（請入去幫推）

奴性重到

一日戴四個口罩咋嘛

人唔笑 狗都吠

不如出一個月糧俾佢用4個月

去到武漢記到影張相喎

作故仔係人都識啦
同埋講笑咩你哋口罩仲多過醫護

一日用四個我就信

筆風有d似 他知道哭是沒有用的

但3萬 thx

慣撚左

blocked

成個部門一星期用63萬個口罩
文職4日用一個

真係有證據拎政府物資送禮啦！

完全體現中國嗰套口講偉大，暗地仆街。

作文都冇咁假
拉

作得就作好撚想嘔

條口罩數目唔啱wo! 去左邊度呢？

所以佢可以做一世無腦工，因為佢真係無腦

作故仔

文妓

可憐丫。
大sir 一日四個（一個自用三個拎返屋企），
散仔就四日一個。

無資格咪唔要囉，講到一定要有咁，做咩姐，又唔係唔識自律。老老實實班狗咪又係d 狗官既私人保標。

如果係真，即係警隊高層偷晒 d 口罩令警隊廿胰線冇口罩用啦
關市民撚事？

同感， 人哋開宗明義係明屈嘅。

唔知點解啲藍泡泡會睇到可以打完飛機當事實，小說嘅嘢睇太多會打爛丁。

肯定俾人排斥得好緊要先乜著數都冇佢份
仲要玩到佢一個口罩用四日
堅持喺咁既高壓小圈子環境工作真係為左錢

一見張圖嘅作者名，睇都浪費時間。
直接睇回覆

是但作故仔有幾難

前線一人十幾盒csi口罩 文職冇份又搶唔到口罩仲打哂飛機咁

唔好push 啦屌

大把清潔工都長期戴一個

叫佢地返大灣區服務大陸雞咪得囉 咁委屈都做 博乜野姐

香港人真係唔配,所以你地可以去武漢啦,中國人先配

忍一忍，就過身了

班貪生怕死之徒會一個口罩帶四日 ?

黃絲看到，一定雙眼發光說：“哦，你死喇，仲唔俾我哋捉到你攞政府物資回家……”對失掉人性的人，解釋都多餘，要明，始終會明。那同僚回家把此事告訴太太，警嫂立即上網鑽研，打算給他嫲嫲縫個循環再用口罩。

Don't ff too much
wfc

香港資深假新聞作家屈穎妍

多到坐警車送貨仲想呃人話短缺？

收皮啦佢地最多csi口罩
N95都多過醫護

成篇野重點原來係尾二嗰段

唔講咁多
30000 thanks

好明顯，係奴性太重先寫到咁既野出黎
明明政府安排失當
黑警擁最多資源都哭窮賣慘

我諗佢應該中埋肺炎死左最好，日日寫洗腦文章，睇完既無知婦孺都會變到好似奴隸咁

一段一個故仔, 藍屍創意真係好撚勁

今次有新貨
之前寫黎寫去都係「黑衣人去菜檔見到幾百蚊餸就兩眼發光」

本文作者：香港資深媒體人屈穎妍

係，走啦

大陸共產黨文宣嘅垃圾人，喪事當喜事辦

又係隻臭西屈

一個口 罩戴四 /天

有個年輕警察沒戴委任證及警棍，同僚問：“你那裝備哪裡去了？”年輕人說：“我年輕人沒所謂，想把XX留給嫲嫲用。”

唔知邊個戴左個外科口罩出面戴多個n95呢

一日戴4個口罩 至真

理撚得你死啦 唔緊要架
你地班狗咪成世抬唔起頭做人囉
連比人知自己做狗都驚
全世界都想你地死呀 仲覺得好正義？
同樣道理 香港人有事你地都走唔到
最多咪一齊死 依家狗命咁值錢

我是黑警 智商低

港壇文妓

假新聞 我一個口罩戴40日添呀 又唔見你寫我 臭西妍

721無罷工
打緊人呀嘛

數字調轉了
是一天戴4個

而且遠離高危地方

收皮啦 我戴一個星期咖屌你

扮可憐? 企開D啦

黑警冇一個係無辜
要死全家

好慘 一個口罩戴四日

冇病帶乜撚野口罩呀，又以下犯上

快啲死啦警犬ac

一日戴四個口罩就有

香港不配有你們 去武漢幫忙吧

直接咪撚戴

罷工啦

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 直接死咗去好過 唔好浪費地球資源

又放屈泳研
屌呢啲人渣放嚟都晒位
拉

呢條文妓真係柒L到! 有OT津貼，打L完人又冇責任，有危險就可以行L開。咁L好做嘅工，罷乜L野工呀？
相反，醫護要直接接觸發病嘅受感染者，超高危，但係裝備不足，隨時自己受感染之餘，仲會傳染其他人。

年輕人說：“我年輕人沒所謂，想把口罩留給嫲嫲用。嗱!Popo就係請埋的咁冇L腦!自己當更要接觸公眾，戴口罩已經係必須。你阿嫲留係屋企有幾L危險呀？個口罩比佢戴？自己唔戴或者戴個用左好多日嘅，自己容易受感染，染左病又容易傳比其他人，咁Lon9嘅行為，條文妓仲要攞來歌頌(雖然我估一定係老L作)，你話幾L柒。

condom嚟咋大sir攞彩

我公司啲警嫂
口罩多撚到連公司俾既都唔撚要喎
屈文妓你啲警嫂邊撚個環頭咁撚窮酸呀，洗唔洗細佬介紹下佢地呀定還是啲大Sir唔撚睇佢咋

笑撚死
香港人真係不配有呢班黑警
快撚啲解散啦屌

屈要死
五馬
凌池

d 口罩比白衫食哂?